[阿Ｑ 2.0] 我生而荒謬，反叛是我脫離存在的出口

唔好睇咁多

真正嚴肅的哲學問題

諗住渣定啲哲學材料入去作Q3
但依家俾卡繆污染哂
再也作唔到懶正面了

你要用yy d skills